（有圖）愉生係咪帶左帽

送埋對仔女番學就直落

😅

你老尾又係"3noirvexa"你條柒頭
成撚日叫人俾意見
不如你改名叫"3-no-idea"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日叫人俾意見，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[有咩意見]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母3-no-idea
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人攞意見
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
3noirvexa我屌你老母

有家長會著到咁？

唔好copy啦

屌過啦 佢個閪好闊 入撚左都唔覺 要屌佢屎眼先射到

好波

馬余生

以為愉雞樂

你全家鄉親產

師弟嗰媽咪幾大波下

有咩問題

對奶大拎到

左二洪金寶?

你封建時代黎?